{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 다사랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は許可されません。 重複予約が発生する可能性があり、優先券は先に決済された予約にあります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 人数を超過した場合は入室できず、ご利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。 キャンセル料も販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 入室利用案内ではバーベキューが利用でき、利用可能な時間は入室以降から午後10時30分までです。 料金は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが加算されます。 炭やグリルは個人的に持参することはできませんし、個人の電気グリルやバーナーも使用できません。 IPTV/Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。 駐車場もあり、海水浴場が近くにあり、歩いて5分の距離に位置するデンマーク停車場からノルウェーを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に注意すべき制約はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は禁止されており、また同性の場合でも未成年者の入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格やキャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合や当日キャンセルした場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、ご利用日当日のキャンセルは払い戻しできません。キャンセル料も販売チャンネルごとに異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用可能な時間は入室後から午後10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や追加人数について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの料金は2名基準で20,000ウォンで、追加人数につき5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭やグリルは持参できますか？",
            "answer": "炭やグリルは個人的に持参することはできず、個人の電気グリルやバーナーも使用できません。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるものや禁煙ルールについて教えてください。",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは無料で提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の有無や周辺のアクティビティについて教えてください。",
            "answer": "駐車場もあり、海水浴場が近くにあり、歩いて5分の距離に位置するデンマーク停車場からノルウェーを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 594
    }
}